教你點防健身狗，你問我答。

有見越黎越多人比健身狗昆，教下大家點防唔使比人厄錢。

常見手法:

第一步: (問卷、刮刮卡、幫幫手最後一個，填填資料有優惠" (用途: 用你貪小便宜、同情心 落搭)

第二步: 上左所謂studio， 會叫你填個人資料 聲稱 for 記錄用途、免費試玩，其實係要你填入會form申請會籍。

第三步: 見你填曬之後，再問你有無信用卡 同 EPS 話循例做個紀錄。

第四步: 拎左你張卡、背住你錄爆張卡, 或者夾你落樓拎錢 再去d 有得買gift coupon 既地方 買大量 coupon 話係會費。(用途: trace 唔返筆錢點用)

第五步: 去度高、磅重，試推幾次機/ 拍片話自願申請會籍 / send WhatsAp比所謂教練, 話要上堂。(自願申請/非被逼)

有咩想問 我盡答, 自爆唔答

每日 應該都有比人昆, 真係睇唔過眼...

Pish

試過上到去Gym room俾個健身狗話我動作唔啱唔俾我做（逼我請佢做我教練），然後講一大堆人生大道理

有無叫你簽會籍, 無就 都算係咁

有好多時 上到去 都有4-5 個招呼你, 比精神 威嚇, 甚至出到聲大鳩你

有叫我簽，但我話諗下先（我買左優惠卷可以話一個月）,然後係咁話我唔識用拉背機，又話驚我整親所以唔批準我用（我話減低負重都唔得），變相逼我請佢做私人教練

去第間做啦, 呢d 焗你請佢左PT

唔批準你用
有權既咩？
邊間咁閪

係咪P記

乜撚野叫唔準你用 佢睇場呀

理鳩佢

啲健身狗真係仆街死啦 你惡過佢就得

惡又真係世界真理黎既 去康民玩好過啦

同佢講你要報警，講明話要捉撚住佢玩一日，佢就以後唔敢搞你
佢地最怕無時間sell客

Goji studio 旺角果間

但通常俾得人呃果d都係鳩下鳩下唔敢出聲

我信做得健身嘅人都有火嘅

所以係街見到咩人走埋黎直接唔理最好

翻屋企一定經過間pure fitness，次次都話無興趣但次次都可以跟你成條街，終於有一次話咩最後一份就心軟中左伏

做開既大大隻梗係唔敢搞你

pure唔係幾好架咩 見佢都幾高檔 不過幾好都好 搵埋d mk仔整臭自己個朵

放多啲時間操大隻啲仲好啦

佢地就係轉搵呢d 人黎做水魚